# เปิดศูนย์วิจัยและพัฒนาในทวีปยุโรปGoogle Machine Learning #
ประกาศเปิดศูนย์วิจัยและพัฒนาในทวีปยุโรปซึ่งตั้งอยู่ที่เมืองซูริคประเทศสวิตเซอร์แลนด์เพื่อดึงตัวผู้เชี่ยวชาญจากมหาวิทยาลัยดังในยุโรปมาร่วมงานได้ง่ายมากขึ้นระบุว่าศูนย์นี้จะเน้นไปที่การพัฒนาหรือการวิจัยและพัฒนาโครงสร้างพื้นฐานของรวมไปถึงการใช้งานจริงซึ่งนักวิจัยจะได้ทำงานร่วมกับนักภาษาศาสตร์
เพื่อพัฒนาการเข้าใจภาษาธรรมชาติของปัญญาประดิษฐ์ให้มากขึ้นและหรือการทำความเข้าใจและตีความภาพเสียงวิดีโอและเพลงของปัญญาประดิษฐ์ทั้งนี้ศูนย์วิจัยของที่เมืองซูริคแห่งนี้ไม่ได้มีแค่เฉพาะการพัฒนาแต่เพียงอย่างเดียวแต่ยังเป็นศูนย์วิจัยและพัฒนาและเอ็นจินที่ใช้ในด้วยที่มา
Google Machine Learning Google Machine Intelligence Machine Learning Natural Language Processing Understanding Machine Perception Google Machine Learning Knowledge Graph Allo TechCrunch 